［🔴⚪️⚫️］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[478]

痴撚線DDG

Lm

Ddg

推呢個先，睇原1001開唔開

推呢個

LM

最後10分鐘,好緊張
MMA可能發功

如果贏到，ddg今場一定motm

呢場mvp係咪ddg

推

下?

ddg

頂住

mvp ddg

Ddg跪拜區

有乜可能唔係

呢個

牙妹冷靜la

換走lin啦

俾太多空間eriksen望住黎俾

10幾分鐘咋

插水

POGBA呢下尾

向BOT說不

又開幾個

普巴冷靜d

lkk竟然頂到波落嚟

連真係唔得呀

撲格巴

點都推呢個

頂實呀

Fred 換黑lin 跑啦

[超級無敵聖基亞 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[478]

唔經唔覺就80

換牙FAT入黎迫搶下啦

普巴打狗

體能唔夠

廢lin 真係技術所限

不了

換走lin啦唔該

Pogba依下係要食嘅

唔去你果個

屌你老母

收皮啦屌你老母

Lin好撚鳩

1001唔開po

大家拜神啦

頂撚住呀

lin

連加特正垃圾

我知sob有上連燈 快d換lin p仔或者mata 是旦一個都好

LIN 走位真係好7
下下走埋隊友到唔講以為玩緊賽跑

多謝拖post

死右腳

Kane

Claim笑能到我

下半場搞乜

lin係是候走了
淨係喺度跑黎跑去無咩用

仲有成10分鐘呀屌你老母

頂住呀

換人未

硬係覺得會頂唔住

推哩個

無人好換 本身有大米換好過
放得太多中場係後備

仲唔換lin

lkk仲係好撚大份

幾時完場

足球之父

Push this one

拒絕bot狗

依家控球幾多

高佬

出高佬黎頂

出老蘭炸我地

換多個中堅啦入lin啦

lin 要換啦 入多個搶中場

佢本身骨架應該都大 結實d就ok啦

仲有成十一分鐘 大佬入多粒得唔得

4:6

Lin做過咩

和都收貨啦
唔係ddg俾人456左

可唔可以拖慢個節奏

燒味啦熱狗

含撚了

Lin換牙fred
等普巴打前d
牙fred 狂跑好過

大佬

山狗好彩唔係到 如果唔係又勾起佢惡夢

10分鐘

你啲topic真係好毒撚feel

出大佬...做咩事

對巴黎都要上身呀

下半場摩佬黎左？

換大碌？

換大碌重淆啲

宜家係冇咗反擊能力

大佬得唔得呀
大米無後備咩

對面出燒味了..

普巴咪鳩呀

仆街轟炸了

妹妹你睇住啊

高波炸gg

仲有10min 頂埋去

仆街我地可以換邊個

無爆炸

lin 真係好廢

冇放爆炸係後備

lin搞乜

lin走未

出dalot踢右閘 搵羊去釘住脆皮啦

踢我羊

Lin做乜春呀

後備後防得大碌

換麥湯出黎搶?

LIN真係ON9

屌你老母lin真係好撚on9

死熱狗踩落嚟仲話冇嘢

Lin係咪on撚9
咁樣回比靴

佢無哂喇

屌你Lin真係

呢下又會無牌既？

on9 仲玩高章

又傳炸彈

終於換lin

上半場 lin 就ok
下半場 不了

後備都冇中堅

下半場係咪順粹放棄只係玩counter 好差

妹明顯失控要換走

換廢lin

打三中堅？

Out lin

普巴其實都要換 個制開始壞

守啦 記住daddy 教過你地咩野

羊

大碌

屌你老母廢lin

睇到好淆

終於收lin皮

young推返上?

甸恩今日咁正常咁既

垃圾now 比人腳中都可以講到扮野

大佬打翼防守

蘇蛇

換多個人跑都好

換Dalot

應該係，佢包唔哂

唔好 一走實收皮

又泊大巴

daddy既遺訓

未完場

應該唔係 出dalot擺中場做跑狗掃蕩掛

摩佬唔用心跳背心搞到體能不足

Dalot 都幾靚仔

So b黑面其實都幾恐怖

Dalot 打翼

pogba隻腳真係好長

Sob依個位真係有責任
放得太多中場係後備
P仔都唔會出 點解唔擺爆炸or大米

用大陸都唔用大米

加油啊dalot

一走 熱狗冇野好怕 攻得仲勁

後備都冇...

大陸上過羊咁款

頂埋佢呀
比番個CS DDG

lkk好氣好力跑多少少好嘛？

返到去屌撚死你班仆街

普巴又開始好似果時踢鏝咁忽上腦，犯規

大佬打防守翼
我覺得呢個換人好似費蛇

大碌打翼？

留返黎隻揪啦, 唔夠打呀

開始MMA

MMA

翼衛？

好頑皮

hehe

頂撚住 come on united

係
以前費蛇全守型會搵閘換翼

大碌跑快兩步封位呀

上下半場嘅曼係咪兩team人黎

頂撚住

可能冇諗過會領先

咪即係phelan囉 個陣都係phelan in charge架啦

頂唔緊啦

LKK食撚屎。。。

好撚驚

係 好有費sir風格

熱刺開左不斷壓迫

俾人高位壓逼真係好驚
熱狗踢左咁多場仲咁好體能

話時話
梅倫史甸喺邊？

屌你LKK 跑啦

出lkk打少個咁

lkk出黎搞笑

熱狗逼左成場都咁好力
痴撚線體能

班友大半隊仲要踢埋世界盃

Lkk 冇力啦？

懷念摩daddy巴士

LKK迫下啦DLLMCH

又係ddg

痴撚線

單飛教英超收左皮

聖基亞

屌你黑奴 跑啦

屌 又救到癲架

腳救埋

迪基亞

腳

lkk 踢番個波比人

又無輪換

驚

Ddg 救完個樣 好輕鬆

又變返摩式足球

lkk不忘搞笑

痴線到。。。。

架巴士爛架

個心好耐無試過跳得咁快 頂撚住

CLS.....

對面壓足全場都仲有力頑皮

DDG勁撚到

The man is elastic

迪迪仔好勁。。。

DDG痴鳩線..

DDG 個樣有自信到

屌
又ddg....

Lkk好似踢足咁嘅樣

腳交亞

屌你hehe

好似SOLO咁撚款...

好似食生菜咁

迪基亞救完點解可以咁冷靜

一字馬都救到

太易玩了

cls ddg啪能咗藥?

1比利時VS2比利時

lkk睇到好尷尬

50萬一周都續啦 痴撚線

慣啦
五年黎都係咁

入哂狀態

守10球...

俾炸彈天團陷害左咁耐都慣

少林足球大師兄：冇問題

下場讓唔帶手套

個樣好似想殺人咁

真係痴線
後備入黎散步

頂撚住呀屌你老母

Motm Dave saves

lkk熱身係咪太盡力呀屌

LKK please leave

破紀錄未

Ddg 救完波個樣
心諗 咁就想入我？

木仔完場拿拿聲拎張支票俾ddg續約啦
最多銀碼任佢寫

又腳

DDG用腳多過用手救波

係咪又破左紀錄

其實一向都係咁冷靜

Lkk 返後啲幫中場迫啦屌

今場撲救幾多球？破左阿狗14次未

Ddg今場打得咁好
唔想佢冇cs

LKK我屌你老母 逼下大力神得唔得

點解sob擺Fred 唔擺爆炸後備 無防守球員換

都辛苦架

屌你老母 你地班仆街拎下半場幫DDG練龍

ddg 個單場紀錄

呢場仲誇過上季3-1阿妓嗰場

Lkk跑多啲啦
大家都冇力了

嘩 平安鐘呀

好緊張 補時幾耐

射到咁

黑奴冇用

聯賽頭5場連勝好似係追平busby sir記錄

跨過皇馬果場添啦

跑啦肥古

尾段好似睇摩咁

平安鐘左成半個鐘

本身應該四場cs得返一場
乜撚都睇化啦

屌你ddg!!!!!!!

DDG MVP

lkk仲散步咁

又單人十分鐘精華

㩒屌

馬迪係時候扮傷

LKK有咩用

平安

Ddg .....

dean 都開始做嘢 最後補5分

成隊已經散哂
ddg真係

DDG

阿狗嗰場誇啲, 嗰場有下痴線兩連救

個時間好慢

11....

爛喇個平安鐘

個人覺得個場癲d
特別係laca同全能仆街兩連射個球

我覺得下半場初段逼得好緊，但係都入唔到第2粒
仲比人打幾次反擊，而家直接守就算

好彩係羅蘭迪

Ddg：你班仆街唔比我clean sheet，我靠自己

做乜鬼呀

Ddg easy

屌福咪出波啦 角球旗hea玩咪算

自己clean sheet 自己救

山狗仲係妓個場
勁到痴線

靴里拉真係好好用

Hehe勁撚到

呢幾下好冷靜

lkk

鳩古打到one two

LKK

Hehe no look ?

渣古

福做乜鳩

Hehe勁到一個點

唔講以為lkk踢左成場

蘇蛇 : 諗落啲力架都係信唔過

今場無CS 我諗DDG會掛靴

4分鐘

渣古攰到好似踢左100分鐘咁

+4 ?黑人問號

Hehe好撚型

LkK 企都未企定就射

真曼靴

lkk 超廢

盧卡古 真係廢撚到仆街

Lkk 傳到出黎就掂啦

絕對感受到對面前鋒嗰種無奈

ddg勁到咁 對手做進攻真係會灰 個心下下起腳前就喺到諗 到底點先入到波 會絕望

最緊要係真曼

盧卡古

麥湯換妹?

lkk
有價好賣

Lkk比下面啦

lkk 成日背龍要波 又唔知自己控唔到 控到又轉唔到身 不如半身向龍走位要波啦

lkk 射波 笑撚咗出黎

唱得好大聲！

Shaw

點解lkk可以長期都咁論盡

下次又要特登拎盡d角度射 仲大壓力

lkk斷鳩估射一腳就算咁撚樣

Lkk 1.6 m? 賣撚走佢啦

LKK真係可以返愛華頓

lkk抖左成場出黎幫下手拖幾分鐘姐
咁都做唔到

鐘斯用生命頂波

宗師用生命頂球

妹呢下

hehe抽都唔換？

Lkk 醜唔醜

踢到抽筋

破左上季一場14次撲救紀錄未

牙湯
出黎犯規都咪撚失波呀

LKK 死完老竇之後好似肥咗十磅咁，啲腳步clumsy到

Ole ole ole ole ole ole~!!!!!!!

聖基亞如果呢場clean sheet
應該都可以計生涯最佳一場

愛狗要番朗隊都唔會要lkk啦

Hehe好蠱惑㗎肯定係扮抽筋

屌肥古跑多兩下啦

唔玩角球旗？

廢奴

仆街肥古 跑啦

So sir

摸走普...

屌你老母盧卡古
行行企企就收皮啦

對熱狗玩呢D唔驚斷腳?

角球頂住

梳！

梳仔

yes 西班牙血統

lkk 到底有咩用

頂埋佢呀屌你

廢奴睇唔睇到右面空晒吵
屌你老母

個個都博曬老命踢 幾耐冇見過呢種精神面貌

頂多一分鐘咋

垃圾廢奴

lkk追波啦dllm

企撚咗喺度 肥古

贏埋係咪過阿妓

屌你老母卡古跑多步洗死咩

頂撚住呀屌你老母united!!!!!

唔夠 要贏3球

lkk?

屌你老母 LKK好氣好力都唔追下波

好熱血

個鐘真係好慢

得失球唔夠

Lkk跑啦屌你

好撚緊

頂鳩埋佢啊DLLMCHHHHHHHHHHHHHHHHHH

大碌好波

United 啪啪啪

唔係

ddg個手槌信心到

頂埋佢啦

冇氣馬仔>LKK

Hehe 成日七情上面

發天然呆

就係呢種感覺 每次起腳次都會猶豫 好大壓力

頂呀

肥古 跑啦

咁肥就玩角球旗啦

Dalot

好撚驚呀屌

DDG 痴撚鳩線
10分啦一鳩定

yeah

Lkk屌你老母0作用

嘩屌

應該安全了

影帝

頂住!!!

好波 搞撚掂

LKK慢撚到....

搞撚掂

跑到好似連續踢左10場咁

mom點睇都係ddg啦

Lkk 出黎賣笑？

完場啦完場啦

完未呀

緊張到仆街

好波

屌你老母心臟病喇

屌喇星 盧卡古 要賣

留馬中鋒 福左翼守仲好過後備出廢奴

渣古極速

多謝迪基亞

唔計ddg既mvp可以簡好多個

輸得失球

贏波

屌你完味

賣 即刻賣 肥古即刻賣

爽能到
FT
0:1
好波
SOB

屌住呀！

LKK真係要躝 我屌你老母

mike dean黑撚到

哩D細微野睇得出再無HEART LIN都好過佢

要不是ddg

呢場真係痴撚線波 好撚經典

3分

哇、差啲

Ddg 好想要CS

講真 白lin hehe 都值得mvp

DDG真係痴撚柒線

So神！聖基亞！福仔！一憶巴打出身價

正式宣佈熱狗變返我獌私家雞

搞掂！
ddg我愛你

贏左

講真下半場咩事

LKK唔撚跑?

爽！

仲有白lin hehe

我係你就咪咁大聲....要不是ddg

神聖基亞

要買段sob鳥

點解下半場比人禁秋

掂！

ft

搞掂！

SO SIR!!!
DDG!!!!

曼史上第一連勝6場領隊

今場全靠聖DDG

迪基亞表演賽

DDG vs MMA

Agger
但ddg1人扭轉場波

廸神

喊左

wait for SINA J post

費sir 笑

So sir 唔好走

DDG

永續SoB

六連

Ddg表演賽

0-1 FT

麥湯最後個球廢到
比右邊啦

同阿妓同分

成班好撚Gay

迪迪仔

davesave

Football heritage 又然

牙sir笑了

蘇蛇

啲防守仲係好撚屎

好想喊呀屌

羊格kiss ddg

好感動

大佬同牙湯都醒過奴卡古幾萬倍

奴咩都唔識做

費sir

幾耐未睇到咁刺激

+4變+5分半
戇鳩咪癲

迪基亞真係500k都要續

廢盧=真廢，唔係扮

雖然贏波...
我屌你老母呀癲恩

神呀

見到阿蛇笑住完場真係好撚安慰

So B> 肥普
不服來辯

邊撚個話SoB 今場變So9 話?

won

WE DID IT！！！

who is fei po we have so b

紀錄係幾多save

同阿狗同分差兩球得分球咋
爽4

破紀錄6連勝

又可以打歌了

完左場個人冇晒力了

Ddg經典又加一場
依場
對阿妓2連救個場
對愛記個場

Lin仔級數唔高還級數唔高
佢好肯跑
Lkk又嚟反擊力仲細就咗

仆街 感動到喊

DDG 好撚感動

好撚好波呀真係

Mvp

Please don't take my solskjaer away

有樣野好想講 黑奴真係好懶

Dave saved

睇到好撚心酸 呢三分絕對係DDG撲返嚟

仲有人話肥普好過蘇蛇

Sobbbbbbbb

Jones真係炸彈咁

牙sir: 迪基亞我買㗎

就心臓病 cls

下半場發生咩事 比人咁攻法...

LKK 山狗1月放左佢ok?

費sir應該真係好翻曬
我都睇到心跳加速
佢都完全冇事

我屌你老母肥卡古 迫又唔到位

11saves

鍾斯廢撚到 走甩哂 垃圾

SO 蛇喊能到...

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手
迪基亞無情的撲救讓熱刺明白了什麼叫郎心如鐵

真心同DDG講聲 "好波, 勁"

ddg moto

西班牙幫好gay

Lin今場算幾好
係下半場冇力先派多膠
換得遲左d

有返d希望喇

DDG單騎保CS

破左？

11saves from DDG

ddg 呢場救得多定係之前打阿記救得多

考牌成功

費sir 好開心

最尾個球

ddg MoM啦屌

啲體能真係唔掂，人地熱週中打完轟都好過我地

MOM DDG無誤

喊撚咗

個個都攬住DDG

好想睇埋完場慶祝

迷肥潛一排先唔該

一路睇一路屌，完全唔行去迫

好撚想喊

請珍惜DDG

依場同俾阿狗屌三十腳個場一樣

hehe追住ddg黎錫

晤見摩佬年代ddg咁勁既😂

講真今日後備寧願要山都唔要奴

加多場v92第一季主場炒猁狗3-0

最後10幾秒 keep住控球好合理喎

迪基亞想幾多人工就幾多啦

好撚痴線 好耐無咁激動

廢奴快D放走
太撚廢
英冠都打唔到

屌佢老尾 有球舉手 然後d比人射入

贏ddg同 福仔

睇到眼濕濕

痴撚線後備落場失波唔撚追

SOB JENG 能到
衝去攬班球員

lkk走啦
跑都唔跑
人地個個踢足90分鐘都追到尾啦屌

其實都應該讚下既 後防都真係叫做逼得返人地起腳唔係睇定黎食
全部都係偷勁少位出黎起腳 同埋都叫出到腳封住一邊 ddg 先有好多球易救d

呢場一定係龍門教科書
真係救咗3分返嚟

要是ddg,起碼猪三粒

英超曼聯又贏一場

將一場678:1 嘅波 變成 0:1

馬迪白lin勁呀

將士用命 迪基亞 福

最尾幾分鐘我諗起以前費sir年代重要賽事死頂既感覺 終於會為呢隊西波緊張到最後一秒

迪基亞勁撚到

真係要買返個中堅

當然對面哈利簡尼同阿里個人質素真係好高 射門前細節做得好好

係佢身邊個波都唔撚追 真係on9

有冇人cap 低慶祝

拜利快啲出返黎
唔想見到鐘斯

DDG 200M都唔賣呀
勁撚到

同阿妓同分了

喊撚咗 屌

LKK 慢撚到 以為跑緊馬拉松？

換撚條後防啦 三生有幸有ddg

睇埋呢場SoB唔係仲攞Lkk出黎換呱

lkk真係好過 後備上陣都唔勤力真係無必要 大6都跑到on99 lkk前場未見過主動去逼 今樣真係唔掂

即刻賣 肥古一定要死 落地獄

下半場DDG 1V5

好彩1Q都唔使俾人中出啫

hehe 都真係好撚好波

今日DDG好撚勁
白lin Hehe 妹 福都幾好

下半場好明顯普巴一無氣就比人禁住砌 感覺同之前摩哥打強隊一樣 只係ddg又上身

差2球得球
可以J歐聯了

諗起早幾年迪比條撚屌臨完場推上去點知比打反擊 搞到失分

ddg係咪救左10球?
我諗ddg最勁係今場

其實壓前d條防線先更加激活到ddg 之前下下比人2碼3碼咁射真係救到都偷笑啦

白lin一早講定大把野要ddg做

真 唔知摩狗點可以用到佢咁

後尾真係乜都睇唔到
人地一個波逗入去就空哂 然後ddg

咪係 癲恩條仆街又想untill spur score 俾我都寧願拖

得罪講句如果迪基亞去埋曼城
曼城係咪有機會不敗奪冠

全能到仆街

MATA HEHE DDG 3個幾多錢都要續 根本係package黎

一個上埋身嘅ddg有幾恐怖

ddg隻腳痴撚線

係咪對轟

ddg 白lin hehe 福勁到
妹都ok

屌你老母lkk唔跑, 死黑奴屌你仆街死鏟

幾耐未試過對強隊睇到咁緊張

下半場比人強姦

Hail Saint Gea!!

我冇禁大貪
我要細緊夠

打得好好啵

反馬d 心態撚唔該出一出屌下lkk

真係垃撚圾到不知所謂
唔迫唔跑 控又甩 射又廢

呢場好好睇

Lkk迫又唔迫 換你落去把撚咩

屌你hehe呢頭抽筋 完場即刻全速跑去洛里斯後面多謝球迷

傾傷埋

癡撚線 今晚唔撚駛訓

感動到想喊

點解下半場同上半場差咁遠 求分析

14 – The only top-flight league match in which David de Gea has made more saves than he did versus Tottenham Hotspur today (11) was against Arsenal at the Emirates Stadium on December 2nd 2017 (14). Hero. #TOTMUN

好似7果陣已經破左

呢場一定明留青史

DDG
呢場波精華=DDG個人精華

升個青訓上黎跑下都好撚過lkk
角球又博唔到, 迫又唔迫

聽日請撚左假 今晚訓唔著

有d似以前費sir d一比零
無限平安鐘

佢左腳成日都要儲氣射波頂佢個肺

睇ddg救波

下半場走甩左幾球
廢撚到癲

個場又比人攻到傻

白lin身價波
Jones夠搏命
hehe 唔洗講無名英雄

贏還贏真係快手買中堅

敢帥在位兩大功績
四殺臭利狗
同埋留低我

DDG永久封神之戰

渣古已經快左
同搶點好左

憑住一口氣

一定係上季對阿仙奴個場癲d

作客皇馬都差唔多

Jones走甩咗幾多球

都唔係第一次啦

拎山神份糧比迪基亞啦屌

上場fa cup都係

下場阿對車唔好輸呀 和同贏都ok

冇ddg輸咗九世啦
有咩問題

差唔多
又要多謝阿敢

唔俾聖DDG先搞笑

hehe 呢場真係 前前後後
其實佢一早已經抽抽地坐左係到拉筋
然後90幾分鐘仲幫手爆多段拖多左分幾鐘

laca山狗個double save
仲有球係鳩古伏佢

Lkk 出場體力 : 100
Lkk 完場體力 : 99

見工失敗

今場防守黎講 ddg 白lin hehe真係好屈

雖然俾人狂攻 都13射8中

公海一堆po吹奏ddg

聯賽5連勝先追到同呀狗同分
究竟上半季踢乜撚

之前摩長期雪鳩佢真係弱撚智

Lin過頭波真係弱啲
Hehe 氣袋
Lin跑動多幫手hold到好多波 六十分鐘後冇氣就膠
Lkk去死

單場撲救=人地全季精華

呢場其實全隊都踢得好

對手21中11
Ddg守晒11球

真.北倫敦剋星

可能自己偏見啦，吊你LKK後備入黎，明知自己最好氣好力就做多d搶迫啦，起碼比人地條後防線無咁易傳送到上去嘛。連踢足全場的褔仔最後都搶迫多個你！真心失望對LKK.
而家覺得對波改善左好多，但係後備果d全部唔多掂。fred,LKK,山神依幾個真係晒左好多錢

白lin勁左好多，如果可以lkk賣左佢啦，換隻勁小小既中堅都好呀

上半場簡直唔失禮

lkk條力架咁撚大隻但係完全停唔到波
簡直係違反人體結構

咁中11球都唔入就一定係11save 架la

要多對抄登仔早排落力開post笑ddg

依家終於叫做開始同強隊有力一戰

Sob 好波

嚇到仆街

之前禁住人地黎打就無cs,呢場比人禁住打就有

唔撚係呀

啱呀

打大戰啲人下半場腳軟咁 係咪係杜拜玩得太癲

唔係lloris應該有燕梳球
兩邊龍門表演賽

你應該問阿狗踢緊乜撚
曾幾何時lead 11分
五場就追平

個記者問DDG覺得邊球救得最靚 DDG話太多球 唔記得了

同摩佬打利狗果場既分別

佢場場臨尾都會扮野 dum波鐘
不過佢真係勁 係有時落腳少少驚佢食牌

好想含 De gea!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

之前又唔係未試過

中場其實可以推上少少 下半場 仆佢個街 班仆街熱輕鬆入三閘線

Lkk射唔掂既話帶去角球旗好過啦屌

呢球最癲，眼都未睇到個波

死用腳

Lkk 屌你好似唔想踢咁
後備落來好氣好力迫都唔撚迫
Hehe踢撚抽晒筋都跑得快過你

中場d體能太差了

Ddg手定腳值錢d

DDG:平時悶得濟

見到條後防守到一球之後互相打氣
士氣好好呀

Hehe?

淨係依3場應該都夠做best10 save

有無人發覺妹， 踢到下半場自己燥底開始失控

唔係你偏見 係佢真係無逼過 係行

摩狗：上手買番黎不了
拎過年度mvp都咁話

其實球罰球接實都好癲
上晒身勁有信心

對阿個場d波難球好撚多 山狗幾碼射埋去連救兩球 lkk 差d烏龍
今場好多球都係射正落ddg到

追左15分都仲係第6…仲有冇人盲目迷摩？

感動嘅係sob暫時仲未洗改名做so9住

冇計，你拎先球
一定係縮，對面仲要咁強攻力
係守既時間其實有反撲
但lloris救左

golden boot

有一球係角球 佢衝埋去鏟人射波
然後個波出左街佢就係到拉一拉
所以應該真係抽 爆完果段都摸住大脾

唔一定, 護空門都得既

盧卡古個身形可以去打相撲，唔岩足球

投完笑撚左

LKK真係仆街黎 後備入黎跑都唔跑吓 有下禁區頂失咗波
追都唔追係到行路
睇HEHE跑到抽撚哂筋真係好大對比

以前摩狗d閪波真係全場踢自己果邊
點解仲可以話摩狗無辜

白lin都要讚，呢場真係證明自己，hehe不嬲無名英雄

係咁屌人

痴線 過左一個月 已經追到阿仙奴個分

封左好耐

佢比人禁住屌就係咁

Hehe好過癮 落後緊未見過佢抽筋 但只要補時階段領先一球情況下 就成日抽

So神啦

過咗今場我哋要點稱呼蘇斯克查

幾下射唔入lloris 好似一定要挑戰到佢咁

屌 唔記得左球烏龍
不過仲有一場對愛記又係痴撚線

除左白lin同ddg 條後防執柒左佢啦

So神

mata:屌你係咪痴撚線架

真係冇得揀
唔係其他人廢
係ddg真係好撚撚撚撚勁

Lin 繼續係溫布萊王子

黑鬼冇腦

黑奴懶撚到 逼都唔逼

matic應該無氣

Lkk啲一對一成撚日跑得快過個波之後搵波 見親都覺得佢好on9

Lkk 啲態度真係閪
你睇下hehe 馬達啦
比人雪 有機會落場都搏盡

淨係山神個態度都值過lkk留低

係咪仲係未輸過

男人過咗27先成熟

不如lkk打閘位算la

點解下半場會差咁遠 真係變左守波

Ddg:好小事姐

熱狗星散未?
班人打起幾年都係無冠,曼聯咁撚廢都袋左3個米奇

下兩場主場要拎足分呀

渣古條垃圾點解可以咁值錢
有球大碌空哂，渣古望都唔望係到輪盡盤球再鳩射

邊個會諗到我曼快車全勝

So蛇

傳說中既，自在極意

有冇迷摩嘅手足喺度？
埋黎傾兩句

山狗留返黎踢右吊下波啦，lkk就真係不了不了

其實成隊都好差
完全逼唔到波

邊個會諗到愛美麗咁柒

聖基亞 best goalkeeper ever!!!!!!!!!!

訓教

死gay佬

楊要咀佢咁

計埋fa cup已經3場不失球

如果SON打LIN個位 真係不敢想象

邊度有得睇man of the match ?
官方公佈未

呢場真係好感動 未必係打得最好 但成件事就係好撚爽

暴聯有生之年有歐聯
Ddg應該會拎世足金球

最尾死守都係多得daddy

之前一路麻麻白Lin

呢場真係改觀

希望之後有個真大佬帶住佢踢

另外hehe 呢場比波防守同推上來帶生個波果下都

不過真係成隊都咁好

係lkk

all真曼

激動到訓唔撚到 場波好撚正
DDG

我哋後備冇乜好選擇又真
上半場對面零中框
下半場前面冇力開始比人㩒住踢都唔知換邊個好
班後防仲有氣有力但係福馬lin都已經冇咁sharp
換走lin都啱 點知換完lkk前面會再靜啲
比人chur得仲犀利 前面變到淨係打妹一個咁
後面愈磨愈冇力 咪真係比人任射任斬
要靠DDG單天保至尊

500k都抵比啦屌 木仔！！

我都好想DDG

木狗唔續西班牙三子
一世反木

比加利仔屌完未？

買到先算

個陣覺得vds已經好癲 但個條完美後防同而家比 ddg真係贏9條街

比ddg做隊長啦

清新有份

一定迪基亞唔洗諗
如果唔係迪基亞，評分果個一定唔sick波

係，好過條bin

依場波hehe踢得幾好，唔錯。而家覺得matic,hehe普巴依幾個配合幾好。
普巴好勁，但7x分鐘打後真係開始體力下降，不境真係chur得好勁。
迪基亞超強，真係好勁，一個救全家。
福仔愈踢愈好，真係對佢改觀

已經3場波cs

做左一場啦

有懸念咩

David de Gea has been speaking to Sky Sports' Patrick Davison...

"I was feeling very well with the first two saves. It was a great game, especially because of the three points at Wembley. We are very happy."

When asked if he could pick out a favourites save, he said: "No, I can’t even remember some of them so I’m happy everything."

De Gea: “This was the real Manchester United.”

熱狗打狼隊谷上半場 今場打我地谷下半場

好想快D睇今場DDG撲救精華片段

佢有vvd既級數睇既話，白lin都會拉返上黎一線

雖然下半場係靠DDG，但最少睇得出成隊波走氣好好同有火
蘇B只係黎左一個月，贏到big6收貨了

果然想做football director

證明防守開始好左

Gif 入面個班全部都未續約

唔好走

咁有羊都係羊先既
上次對哈德冇左羊右華好似係captain

我鐘意之前個個頭

屌罅性，拎山狗人工揼落ddg到啦

真係要買個中堅同右閘，咁就真係上返歐洲前列

屌你老母完場前hehe飛身倒掛解圍

拍爛手掌

想做個個係vds 喎

拎山狗lkk 份糧掉落去就岩

嗰個頭畀karius抄完之後剋撚住晒

係舒米高呀

真
兩個都呃飯食

只係證明左ddg之前全力做鬼

MAN OF THE MATCH

Unsurprisingly, David de Gea has been named man of the match.

Mata打lin個位會好好多

拎山狗踢右試下先啦

鋪緊路

vds好似唔太想?
佢係ajax做緊
話晒母會唔似想走

人人都反daddy

VDS係阿積士CEO 應該唔會無端端番黎 嗰邊係佢嘅屋企

阿Sir

買屁馬打右

KEEP到個勢 上第3都唔難 不過今季最大目標係主場贏返死猁狗

De Gea asked which of his 11 saves in the second half was his favourite, said he couldn't remember.
Rashford replied: "Near post in the corner, that’s my favourite."

個時好撚似隻馬

以前摩9年代無笑過

阿sir笑就乜都夠了

迫走Daddy

太撚癲 熱狗就係應該比人屌啦

覺得山狗會好過lkk
山狗配合型
Lkk搞笑型

下場軌對痾 我諗都係痾贏對我曼最好 雖然痾狗一定輸

黎緊四場英超白禮頓，般尼，李斯特城，富咸
跟住歐聯聖日耳門之後就鬥猁狗

500k 600k 700k車埋去啦屌

不了
有呀妹一個都已經夠麻煩

好耐都未試過睇曼聯比賽會睇到好緊張

之前摩佬年代睇到想熄機

今場除左lkk 廢之外其他都幾好
jones 能力不足但都間唔中好
lkk 真係乜撚都無

我肯定山狗後備落黎起碼會係咁逼先
Lkk真係行行企企得閒比人like

留意到連勝係沒屎波0

好耐冇見過佢睇完我曼之後笑晒口

睇歐聯唔係包皮右面?
買埋包皮真係不敢想像

呢啲點會買到

個球係咪福走甩alderweiredl

緊係啦
嗰球佢有份跟甩

呢2個目標都有d難道 猁狗係熱刺再upgrade版 應該守唔住

Jones...
打得英超中堅成日漏後面嗰隻

摩蛇

打和！

摩佬年代我通常半場訓著左 第朝先睇返賽果

🍾Man of the Match, @ManUtd’s David De Gea 🍾
✋11 saves (all in the 2nd half), the most by any keeper in a PL fixture this season
✋13.75% of his saves in PL this season were in the 2nd half
✋Back-to-back PL clean sheets for the 1st time since a run of 4, Dec 2017-Jan

熱狗官方個post
We‘re unable to find a way past De Gea and United take the points on a frustrating afternoon at Wembley.

10連勝渦咁

希望和到啦，唔想比狗雙殺

呢下hehe唔知做乜9

白lin走甩
福仔近柱想去追

銀河艦隊 一世迷木

唔同style

Hehe: 走開撚羊 DDG係我咀開架

最緊要係臭鳩猁場復仇戰

寧願比鄰居拎都唔想利拎英超

JONES 臨尾走漏牙claim真係嚇撚死
佢今場都有幾次走漏身後 係望都唔望果隻

希望主場贏埋猁狗10連勝英超

Pogba: “We knew we could hurt them like this (releasing Rashford and Martial quickly). They are very good on the ball.” #mulive

今季主場對熱 幾分鐘失波
上季定前季對車狗，又係無耐就失波
你睇撚埋去啦

買到高列巴尼+包皮 我紋木仔個名

下下一比就單刀
有價好賣

Pogba on what's changed for him: “I would say I’m enjoying playing football. It was really difficult with the system we used to play. I like to attack, press high.”

除左迪基亞上左身之外，其實Sob安排戰術上幾好，特登搵馬仔同福仔打兩箭頭，幾球防反都射到門。

好彩路蘭迪俾得大力

邊條熱狗個個po都負皮

不過希望之後唔好成日係ddg拎MoM

撲得多即係比人狂屌

Pogba: “This is what the manager told me to do, he told me to get into the box. The best example for me is Frank Lampard.” #mulive

猁狗黎

11次成功撲救】

喺對陣熱刺嘅比賽當中，迪基亞作出11次成功撲救。喺佢眾多英超零封場次裡面，11次有效撲救亦刷新咗紀錄。

次次一比直線身後波
jones會定左2秒
好得人驚

喂，之前又話普巴串林伯冇世界杯嘅

係咪有單news話摩狗叫普巴學林伯

摩佬仆街死

又用林伯

林伯個師父反而唔俾佢入去

有排執

又車落摩狗到

迪神！
叫我點訓得著

妹今場應該有球入 不過對面個龍都勁

希望下個post topic開好d
唔好比bot狗搶倒

呀sir 時代， 熱狗跟本係隻私家雞

師咩父
摩9未去車 lampard已經一線top

我會搶了

林伯？

爆炸排先過hehe
摩狗真係好撚好笑
而家爆炸連後備都無埋

賽前服用大量清熱酷

McTom都排前過hehe

福仔對big 6都入過波

下個topic要拜聖基亞

你認真？

靴b

抄名

係啦，熱狗邊咁閪得閒做呢d野

想知呢條咩片

仲要明明hehe對上嗰季拎最佳球員 跟住摩狗下一季就雪鳩佢

夜遊杜拜

爆炸換suso啦

Sob都破咗球會新教練連勝紀錄

好似係白lin ig story

Ig

頭先幾撚驚補上補果陣出事

屌鳩個球證

之前無諗到會贏到呢場

今晚真係訓唔著

你

1001

Mata 唔夠快

但

Me